<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Common-->
    <string name="Alert_Ok">OK</string>
    <!--Alert-->
    <string name="Alert_KeysInvalidatedTitle">Erreur de Keystore Android</string>
    <string name="Alert_KeysInvalidatedDescription">Les données cryptées contenant votre porte-monnaie ont récemment été invalidées car votre écran de verrouillage Android a été modifié</string>
    <string name="Alert_TitleWarning">Attention</string>
    <string name="Alert_CustomKeyboardIsUsed">Il semble que votre appareil utilise un clavier autre que celui par défaut. Unstoppable recommande de sélectionner le clavier par défaut sur votre appareil car les claviers tiers peuvent potentiellement collecter et exposer les données de saisie des utilisateurs.\n\n\Cliquez sur le bouton \"Ignorer\" si vous souhaitez continuer à utiliser le clavier souhaité.</string>
    <string name="Alert_DeviceIsRootedWarning">L\'équipe d\'Unstoppable vous recommande d\'utiliser l\'application uniquement sur des téléphones non rootés (non débridés).\n\nVeuillez noter que lorsque vous utilisez un appareil rooté, l\'application ne peut plus garantir la sécurité de votre cryptomonnaie contre les logiciels malveillants.</string>
    <!--OS Pin-->
    <string name="OSPin_Confirm_Title">PIN de téléphone</string>
    <string name="OSPin_Confirm_Desciption">Cette application nécessite qu\'un code secret soit activé sur le téléphone (verrouillage de l\'écran). \n\nVous pouvez activer cette fonction dans les paramètres Android. \n\nVeuillez noter que lorsque vous avez désactivé le code PIN au niveau du système d\'exploitation, les mesures de sécurité stockées sur votre téléphone ont rendu invalide les données précédemment stockées. Vous devrez Restaurer vos clés de porte-monnaie pour revenir à votre porte-monnaie.</string>
    <string name="OSPin_Prompt_Desciption">Cette application nécessite le code PIN de votre téléphone afin de conserver les données confidentielles de votre porte-monnaie dans le stockage sécurisé d\'Android et non dans l\'application elle-même.</string>
</resources>
