<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Common-->
    <string name="Alert_Ok">OK</string>
    <!--Alert-->
    <string name="Alert_KeysInvalidatedTitle">Erreur de Keystore Android</string>
    <string name="Alert_KeysInvalidatedDescription">Les données cryptées contenant votre porte-monnaie ont récemment été invalidées car votre écran de verrouillage Android a été modifié</string>
    <string name="Alert_TitleWarning">Attention</string>
    <string name="Alert_NoDeviceLockDescription">Paramétrez un écran de verrouillage sur cet appareil pour continuer. Allez dans « Paramètres » &gt; « Sécurité » &gt; « Écran de verrouillage » et activez le paramètre d’écran de verrouillage.</string>
    <string name="Alert_CustomKeyboardIsUsed">It looks like your device uses a non-default keyboard. Unstoppable recommends selecting default keyboard on your device as third party keyboards can potentially collect and expose users\' input data. \n\nClick \'Skip\' button if you would like to keep using your preferred keyboard.</string>
    <string name="Alert_DeviceIsRootedWarning">L\'application Unstoppable ne fonctionne que sur les téléphones non rootés.\n\nVeuillez noter que lorsque vous utilisez un appareil rooté, l\'application ne peut plus garantir la sécurité de votre crypto-monnaie.</string>
    <!--OS Pin-->
    <string name="OSPin_Confirm_Title">PIN de téléphone</string>
    <string name="OSPin_Confirm_Desciption">Cette application nécessite qu\'un code secret soit activé sur le téléphone (verrouillage de l\'écran). \n\nVous pouvez activer cette fonction dans les paramètres Android. \n\nVeuillez noter que lorsque vous avez désactivé le code PIN au niveau du système d\'exploitation, les mesures de sécurité stockées sur votre téléphone ont rendu invalide les données précédemment stockées. Vous devrez Restaurer vos clés de porte-monnaie pour revenir à votre porte-monnaie.</string>
    <string name="OSPin_Prompt_Desciption">Cette application nécessite le code PIN de votre téléphone afin de conserver les données confidentielles de votre porte-monnaie dans le stockage sécurisé d\'Android et non dans l\'application elle-même.</string>
</resources>
